警察冇搜查令下，撬開晒門搵人，撬完貼張紙就算，完全目無法紀

得張紙？求其手寫幾隻字？

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁都得

推，DKLM

起訴佢

popo: 吹咩？報警囉